小明問媽媽：我80歲時會變什麼樣子？

媽媽笑著回答：不知道呢！那時候你有空就多看爸媽啊！

80歲既時候-
小明：呀屌你又真係咁長命

幽默感冇得勉強